（甲一）有無人見到遊協個新外援屠本地球員覺得好唔舒服

屌明明有好多球波都係屈身體質素 但係啲港球迷見到個佢咁就叫到濕撚曬咁 好撚興奮
好撚心酸

唔算屠啦
逐個1on1就可能屠

世界咁大

我會傾向鍾意睇兩邊你來我往既波多啲

就係講1on1嗰啲 仲有本地球員入到底比佢一嘢blk 走
啲觀眾

依加5打5 兩樣野黎

5打5都有iso

點解遊協會有錢買外援
邊個比錢佢？